%@Dif:2
Le couple $(1;2)$ est-il solution des systèmes proposés ?
\begin{multicols}3
  \begin{myenumerate}
    \item
$\left\{\begin{array}{l}
x+4y=9\\
-2x+3y=4\\
\end{array}
\right.$
\item $\left\{\begin{array}{l}
2x+y=4\\
9x+4y=17\\
\end{array}
\right.$
\item $\left\{\begin{array}{l}
4x+y=2\\
-5x+3y=-1\\
\end{array}
\right.$
  \end{myenumerate}
\end{multicols}
%@Commentaire: Test de solution. Utile pour la vérification mentale de la solution trouvée lors de la résolution d'un système.
